多圖 ) 有冇巴絲睇UA CineTimes 6點早場？ 入黎相認

邊個係你 你地應該完場啦 唔好劇透 喊左幾次

隊佢老母

証埋佢老母

好多殘體字証又係

6點睇真係好撚柒痴線

係喎冇留意 屌你UA

on9 行為

中間行最中間 喊到塊面濕晒

多唔多喊位？ 諗住帶一卷廁紙去

我個人比較眼淺，好多位都流幾滴眼淚
爆喊位都4-5個